想搵有創意朋友一齊創業

唔想打工打一世 身邊好多朋友都係淨係掛住番工

唔會諗下其他方法去賺錢！亦有好多人諗到又唔去做 結果就浪費左好多成功機會！
我想大家交流下 了解下 分享下諗法同意見！
話唔定 日後 我同你咖idea 可以成功殺出一條血路 我相信十個有九個人 靠自己係好難成事！ 但當搵到志同道合朋友一齊努力 效果可以好好 我相信 創意加上努力 可打出一片天！覺得自己有創意的朋友 我地一齊做個朋友

加telegram:

如果有人出到創意
你出到乜

比意見佢

我都好有創意

點防止過橋抽板？

防止係冇辦法 呢啲係雙向 信任都係雙向
但大家可以做個朋友先
其實我最主要目的都係想同有創意 成日會有idea的巴絲交朋友

打算出幾多本，齋吹成唔到事

私下聊

你會點令你既“朋友” 信你唔係想攞人條橋去自己做？

本都唔講會好難搵到合適的人，一個預十萬，一個預百萬，就算同一條橋做同一樣野都已經係兩門唔同玩法的生意

唔會有人咁傻第一刻將自己條橋的全部講哂出黎！
交流係一個過程 過程中你有自己選擇 交流亦都係雙向 你有橋提出 我都有橋想搵人合作 所以我強調做左朋友先
呢刻我話唔係 係冇說服力 憑你認識我後去判斷我值唔值得相信！
合作唔係話一個人出橋 一個人出錢咁簡單
而係互相信任 互相buy對方 大家夾到大家 思想 諗法都近似！
我身邊缺少有創意的朋友 所以 希望借住連登去認識

如我不是付出真誠而存有私心為自己利益
我願意切J做保證

即管笑我

小寶加咸

想做咩類？
科技類定零售類既產品研發類？
有咩skills?